有無人同我一樣成份糧既支出都係放係食到

唔計車費 8成既支出都係食
零食又好 發掘美食又好 我真係好鐘意食野

你個名做乜撚

8成咁撚癲

唔使家用供樓 ？
不過食得開心係幾抵
起碼抵撚過買名牌

幾錢人工先

唔計家用
無樓供